有冇人知呢隻訊號增強貼片邊度有得賣？

手機接收真係好差

淘寶實有

搵唔到有喎巴打

笑左，肯定冇用，唔好𨺗錢

sor9斷線斷到傻左

咩情況下收得唔好？

地鐵、屋企、好多室內
已佔大部分上網時間

咩台

呢度應該唔少讀electronics 的人

你係咪用埋what’s app call呢啲呀？

試下拎部電話浸水半粒鐘
可以增強部手機既電離子
個signal可以容易啲接觸到大氣電波
之前部手機都係咁 同professor 傾開佢教我的
好實用 浸完換過部電話就無事了

CSL
打過好多次去CS都冇用
去埋消費者委員會、電訊局投訴都冇用

手機唔防水
利申：6s plus

真係好好笑

有冇試過去鴨記買張其他台嘅電話卡試

同問

你部電話唔係一手 ?

冇
不過我用過smt、cmhk、csl

一手黎 用左年幾

師兄又想買？

幅射gogogo

乜型號，老柒講，而家好少機設計上收得差，除非大陸機，部機本身有問題，鬼機

你部電話有冇用套？

d人唔識亂吹
信我，呢個絕對有幫助，佢係用磁通量變原理放大訊號

利申：連登工程佬

CSL真係收得好差，比3更差

我都頂唔順合約期內走左佢地數唔用佢地